# 贡献者 **(FREE)**

贡献者页面以数字、图表、排行的方式直观地展示一个项目中所有贡献者的贡献情况。

## 查看贡献者页面

查看贡献者页面，您需要：

1. 登录极狐GitLab。
2. 选择 **菜单** > **项目**，选择您想查看贡献情况的项目。
3. 在左侧边栏中，选择 **仓库** > **贡献者** 进入贡献者页面。

贡献者页面如下：

![contributor](contributor.png)

## 组成部分

贡献者页面主要由三个部分组成：

* 筛选器
* 贡献总表
* 个人贡献详情

筛选器：您可以通过选择筛选器中的条目，查看贡献者对特定分支或标签的贡献情况，筛选条目仅支持单选。
您也可以点击筛选器旁边的**历史**，查看该项目特定分支或标签的贡献历史，包括贡献的时间、人员和内容等。

贡献总表：以时间为横轴、提交次数为纵轴，展示所选项目的所有贡献情况。图表会随着筛选器中选择的分支或标签的变化而实时更新，但其不包括合并提交，且最多只展示最近的 6,000 次提交。

个人贡献详情：展示所有贡献者对于所选项目的全部贡献情况，它不会随着筛选器中分支和标签的变化而发生改变，贡献者以提交次数为指标进行降序排列。

## 代码行数 **(PREMIUM)**

> 引入于 15.2 版本，[功能标志](../../feature_flags.md)为 `lines_of_code`。默认禁用。

FLAG:
要在实例级别启用此功能，需要管理员在极狐GitLab Rails 控制台中运行 `Feature.enable(:lines_of_code)`；要在项目级别启用此功能，需要管理员在极狐GitLab Rails 控制台中运行 `Feature.enable(:lines_of_code, project)`。详情请参见[功能标志文档](../../../administration/feature_flags.md)。

为了让用户更直观地获取贡献者对所选项目的贡献情况，我们于极狐GitLab 15.2 引入了代码行数这一指标。

* 代码行数：统计贡献者对于所选项目增加及删除的代码行数。
* 有效代码行数：统计贡献者对于所选项目增加及删除的代码行数（去除空行及 Windows 转 Linux 的换行）。

![img](img.png)
